為有手槍既手足而自豪，我地支持你殺曱甴

小心行事，屋企不要放貴重物資

推

push

我地永遠支持你

革命剛剛開始

每日期待手足喜訊

Mon post 狗，你地好快知咩事

請推post

手足們，我地唔會割席

有咩資格講自唔自豪，安在家中同個搵命搏嘅人講自豪

萬事小心 武運昌隆

我地係支持所有手足
我地每個人都各有行動

有槍既要加倍小心 時代革命始終係一場革命 最後都係要同政權決一死戰 未開槍就被捕 唔抵